究竟保方仲要霸住個位幾耐

呢兩季都開始收皮啦
點解仲唔讓個位出黎比ccc尼

又老又慢仲要學人出迎

印象球迷一有親BEST 11都一定揀佢做龍

琴日2球甩手
球罰球射近柱都入 玩捉路 笑4

老就認啦
身手跌到二線尾仲霸住個位

成日口講退落黎退落黎，但又霸q住個位

唔通好似你咁去曼城做後備咩

屌你，踢下杯仔養生足球你識條春，過多兩個月等所有賽事都叫糊果陣我就係訓練踢鳩傷條巴西仔，然後正選上陣捧盃